其實我地要向藍絲學習

尋日有睇live既就知，藍絲根本唔會輸，因為輸定贏把尺係o係佢度。 我地應該好好學習佢地呢d好野，就可以拗乜都贏。好，去片：

我睇唔到有暴力，我睇唔到藍衣手上面有武器，送花都可以無啦啦被人制服，明顯係何君堯挑釁。政見唔同就要打人，何議員你真係好暴力。藍衣人做法不完美可接受，何議員唔在現場就冇事。

唔認為變藍絲會有咩作用